## wandianji

1.目前接口自动化用jemter进行，方便后期负载测试
2.线成名称以：接口功能名+接口路径地址 命名 如：绑定用户和门店-bindUserAndShop
3.jmx文件以功能模块命名：如 进入直播间
4.一个线程组尽量单独写一个完整模块脚本 如：登录-点击门店详情-配送费设置
5.所有调用CSV,txt等文件的都写相对路径
6.涉及到需要时刻查看userId，token等一些参数的接口，在接口名称中要加入该字段的参数化，如：${token}
7.所有脚本均已用户使用角度出发
8.前期直接上传自己脚本到master分支
9.后期脚本完善后启用dev分支，上传到dev分支，然后合并至master
10.脚本上传，尽量写明改了什么，设置作者时间，设置作者
11.脚本合并在本地或者新增一个文件不要在原有文件上修改


